NX 200 T 同X1 柴油大家會點揀？

自己用就X1
屋企用就NX

唔同級數，NX啦

Nx la 唔係日日渣 油錢算係咩

點唔同級數

我都想知NX油費幾多，ching知唔知

其實我覺得NX型過X1但X1油費好抵咁

NX

1蚊尾 2蚊頭

rx la

NX = X3 級數

D嫂你真係要揸好多先回到本

呢個係normal mode？

不過我上youtube睇都要0.9一公里

咁即係要買X3柴油

咁又冇咁多，你預 0.5左右

但車價又貴返，好似 X1D 好多賣家個價仲貴過當年新車

咁你計吓數都要一年揸幾萬公里先回到本

我覺得 X1 空間感仲大過 Nx, 但張櫈唔太好坐，除非 option sport seat

仲有柴油牌費貴啲